點先可以出pool

如題

幾歲 男定女 中意周杰倫嗎

有錢

同我出

喺道是但搵個基佬 包你即出

游完水記得上返水
離開池面進入更衣室

認認真真想搵個男朋友

擺低tg就好多基佬搵你互射架啦

等我試試佢 @smhpy

我都想
只要個女仔鐘意我就得啦